如果上司/老細睇中你想呃蝦條你會點做？

1.同佢訓覺攞著數
2.即刻辭職保尊嚴
3.扮懵詐傻由得佢
4.其他請補充

我係用第3個方法，因為我當年睇過大陸有個高官（而家個高官已經落馬係秦城養老啦）睇中當地電視台個女主播，女主播唔肯陪訓但係個高官好有勢力，得罪佢實冇運行。於是有個前輩就教佢話：「呢d高官好多選擇，你唔肯陪訓，佢搵第二個，但係唔可以直接拒絕佢，得罪佢，你唯有扮唔知。咁佢慢慢就會識趣搵第二個。」
個主播就真係扮唔知，個高官都搞過第二個。

但係我學左呢個方法扮唔知，發覺唔多work，因為d老鹹蟲見我扮唔知，一個以為我真係唔知，猴擒起來係咁明示我，最後我就由得佢明示總之我唔行動；另一個就應該係佢自己做得太明顯，睇穿我特登扮唔知，於是佢係咁小事化大，指桑罵槐話我蠢，想逼我就範，總之我唔就範佢就唔比我好過。

我對比我自己既case同個女主播既case之後總結，個女主播得左係因為個高官唔係電視台日日出現，而我對住d老細/上司係日日見，而且公司冇其他更靚既女下屬令佢哋轉移目標。所以我得出結論，其實係我既情況之下，我應該即刻辭職。
頭先有個網友話，呢d人利用權力相同你上床，你一係應承佢一係辭職，冇其他方法。
大家點睇？

狗衝應承啦

靚仔的話貼錢畀佢屌

偷錄音拍片，搜集証據，之後時機成熟一次過sd 哂俾全公司 +同行公司 同埋d 客，再上連登開post

其中一個已經識穿左你，你無得再扮落去，佢呢家就算明知你唔想都威逼你
好撚變態......唔知佢癲起上黎會做d咩對你不利，絲打請小心保護自己，搵到後路就辭職吧啦

食肥自己

想睇你有幾靚

有d好有技術
咪當試吓囉
反正人一世物一世

努力工作 爬佢頭做返佢上司

個個肯定話係靚仔就俾佢屌
靚仔唔會上黎問啦

靚仔既話樓主一早已經因瘋狂做愛而大緊肚啦

扑嘢好閒啫
r到着數咪執到囉
就算乜都冇都冇咩蝕底吖

辭啦屌
樓上班連登仔睇av睇上腦唔駛理
只可惜而家香港職場性騷擾同大陸同步曬
唔就範一係自己辭一係俾人炒

屌 死人妖， 起底睇下

你老闆幾歲先

樓主